覺得呢個世界有錢就系挽哂

是咁的 話說前幾日比人抄左魷魚 老細話就算收成吾好都要同交租 所以就吾做算 仆街死收租公 有錢就真系大撚哂？做到地主有間舖真系人生贏家 唉。

推

睇完你講野
我真係感受好深

希望你記住以下呢句說話

你有今日係自己拎黎架社會垃圾

社會真系好垃圾 好現實

閱

挽鞋？

你就挽鞋 屌你老母 幫我賴腳趾啦

系你老母挽你老母吾你老母咩
字都唔撚識打我係你老闆都炒你先啦
成碌柒咁番小學啦戇鳩學咩人上網呀

你抄條魷魚？

挽你老母閪咩？
重屌返人？
傻撚咗？

我系中意屌你老母你老母老你個母

單機連登

有錢當然玩哂

( Show Blocked User - 溝女皇上 )

唉。